[整合]所有專業裝備文章 齊齊升級裝備

請各位一齊感謝下面POST所有樓主分享資訊
請幫手推/轉載
有其他有用既POST歡迎加插/留言
留TG交易用品/網上購物請小心安全同個人資料

綜合區:
防具 口罩 圖鑑& 購買連結 保護自已 保護他人(用電腦開方便睇)

［整整整合］香城Online Wiki 3.1.4 更新！！！！！

香城online 21/7公測 wiki 主頁 (用電腦開方便睇)

【最新裝備存貨報告】(用電腦開方便睇)

［極重要］全港最大職安裝備購買地圖上線囉！！！

職安寶典地圖-地圖有齊購買點舖名地址，各種職安裝備型號價錢 (用電腦開方便睇)

豬嘴/面罩區:
[緊急更新]3M半面豬嘴全攻略v2 濾罐 濾棉 棉蓋說明

除左3m面罩 其實有啲更好仲平仲好用vol3

除咗3M面罩，大家其實仲有更加好嘅選擇 vol.2

其實除左3M 面罩同濾罐，大家仲有更好嘅選擇！

非前線 買唔到/起豬咀既入嚟

[裝備圖鑑]3M HF-802

3M 60926 擋水罩/ 6006 擋水罩 combo p95 or n95

[網上五金裝備] 一鍵睇晒豬嘴/濾罐有冇貨！！！！！！！

3M R95活性碳口罩 有用 防到催淚煙

[請睇] 其實有Gas Mask勁過3M但係仲平

[突發] 海量頂級豬嘴口罩7502 濾罐60926 要人拎！！！

3分鐘懶人包教你豬咀點戴先啱?

護目鏡區:
8.19 502蓋就絕種 & 高階護目鏡更新 (有平有貴)

[多圖] 防彈眼罩到貨！開箱文

【fb轉載】護目鏡推介連Link

[裝備撚] [護目鏡|眼鏡巴專用] 護目鏡升級DIY

夢遊嘅眼罩要貼反光貼啊，特別係用6800嘅手足

其他裝備區:
8.20 dgx 防割手套,袖,頸巾,電筒 &全防具圖鑑 唔該大家買裝俾連偎牆巴絲

學術研究:
[學術文] 3M 濾罐在高暴露環境下的預期壽命 [長文愼入]

【科學討論】好多狗都戴紅色護目鏡，係咪擋到藍或綠laser?

【fb轉載】反光紙唔好學popo咁淨係痴一半！

[裝備]香城online神級防裝指南

想買 60926 濾罐嘅入嚟

有用要推

————-

屌你老母有紋身手足全部同我入黎

推

國際戰線 想connect 全世界就同我入嚟推！！

係時候搞個 尊重宗教自由大遊行

Push

畀多啲人睇

唔好意思借個位

[文宣升級] 郵差叔叔送信純熟將文宣迅速送出!

推

各位，今日清真寺比人射要煲大佢！

一定要上熱門

【香城施政報告2019】群策群力 轉危為機

政治問題

- 重塑公民身分戶口政策保障國家、香港安全和利益
- 取消18區區議會、建立地域市政議會
- 禁止公務人員在任前、任內和任後獲港外榮典
- 改善高鐵一地兩檢操作方式

便民基建

- 修正港鐵、巴士可加可減機制
- 完善機場集體運輸並加強機場、港珠澳大橋協同發展
- 興建東鐵、西鐵快速線並完善輕鐵和西鐵聯乘關係

醫療、教育方向

- 以減少送院為目標的社區護理服務
- 重塑教育, 著重知識、技能層次分工
- 興建至少四所新區域全科醫院

求正評及幫推！

美國國民反恐怖襲擊裝備：
鎖具，封鎖裝備，協助關閉被恐怖組織騎劫嘅設施，封死老鼠地道出入口。
開街喉工具，恐怖份子持武器騎劫車站後，灌水入站防火滅火。
恐怖份子係地面落左膠同沙，要準備可鑿一字螺絲批起地雷。
美軍反恐怖油漆彈，阻止恐怖份子發射化學武器。
美軍反車輛襲擊路障，長釘鐵鍊，阻止恐怖份子用裝甲車衝擊平民。

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

推

留名

香港人，反抗！

堆

以前買裝就易，今時今日......

買都買到窮 前線都上唔到

PUSH

五大訴求，缺一不可

光復香港，時代革命

push

［鳩噏］我有一個關於手足被捕時侯嘅諗法...

國際戰線，兩面夾擊！
抵抗中國魔掌，需要你課金支持！

一、遊說戰線：
中共一直斥巨資，僱用遊說集團在華盛頓進行統戰，收賣美國政客及團體，左右美國政策和輿論。單是華為2019年第3季的遊說支出，就達到176萬美元。董建華的中美交流基金會，過去五年在美國支出近300萬港元。
組建香港人的遊說團隊，請支持大專學界及香港眾志眾籌計劃！
香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

二、輿論戰線：
香港民主運動和抗爭，不斷受到中國造遙抹黑；中國媒體、英文五毛、投共白人，不斷在網上製造不利香港的輿論。為了令香港人不被代表、為了令外界清楚知道香港清晰的民意；
香港需要一份科學、具公信力的民調來反映真相。請支持：
【我們香港人】倡導計劃

更新
請入去幫推

綜合區:
[實用] 香城online防具升級詳細篇

[714/721] 野餐及夢遊服飾

你地仲係唔肯改依啲壞習慣 只會愈黎愈多手足比人拉

豬嘴/面罩區:
[濕L晒，你要驚]防毒濾棉濕哂水會打柴，請立即更換

[防水砲車] 60926 防水殼

[安全問題]使用蘇聯豬嘴的手足請 立 即 停 止 使用 原裝 filter

齋面巾係唔夠保護作用！會見到鼻同嘴嘅輪廓！

一定要護眼啊

外國示威有催淚彈燒左入眼

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

鐵通邊度有得賣？我問過兩間話冇

你可唔可以送條俾我呀？

自己去買一條洗得幾多錢

星星咗個post啦各位

唔係錢問題，係我買唔到呀

有冇好心人肯送條俾我？

或者有冇人可以話我知邊度有水喉通賣呀？

所有5金鋪都有水喉通架啦

通常你地買幾長同幾錢？

唔係特別貴 under 100蚊
5金鋪唔會海鮮價的
我建議你自己買1米/2米再返去用線鋸鋸做合適長度
膠喉好易鋸的
同埋買灰喉厚身d 比較實淨 要幾闊就睇下你隻手大唔大啦

屋企冇鋸點算，佢五金即場鋸俾我得唔得？

線鋸5金鋪都有，平既 唔過50蚊

你要佢鋸都得既
不過無啦啦叫人鋸d 1尺長既膠喉
好似相當有可疑咁 我自己覺得

推！

感謝手足既整合

更新
請大家入去幫推/討論
辛苦晒咁多位

一套裝成幾百至幾千
唔好隨便棄裝 盡量重用
有需要棄先好棄

［眼罩心得］買唔到密封眼罩既入黎

簡易3M眼罩改裝成密封眼罩！！！！！！！

透明眼罩要黐反光紙啊
全身BLACK BLOC但仲好清楚見到你對眼啊
入下面個POST睇同推啦
[721 - 裝備] 眼罩都係時候要進化！！

一定要護眼!!!!
外國示威有催淚彈燒左入眼

[香城Online] 眼罩唔fit、唔密封/漏氣唔緊要，有法寶補救

[撐警，附教學] 強烈建議警察自製護手！

[緊急置頂]咪撚再戴錯豬咀

[裝備] 唔鍾意戴頭盔嘅你入一入嚟

[長期置頂][精簡篇]裝備及防火須知

推呀

唔敢打咩裝都無用

想問下60921防唔防到氰化物？

唔識分 但希望呢張圖幫到你

Push!!!!!!!

習近平 甴近平

甴近平

已幫手貼堂啦

連儂手足唔該幫下手

智利示威者用雷射槍射擊直升機

呢D架餐邊度有得賣？

仲有整盾區！
防非實彈嘅所有彈，好需要，遮跟本冇用

幾錢一隻？

睇住先

推一推

LM

催淚彈學術研究:

突發！成班傻仔去「禁止化武組織」深處發現講解CS CN CR依3種化合物既資料同文件！

化學博士: 點解最近D催淚彈咁多煙同咁高温？長文慢慢睇

K Kwong: 催淚彈唔可以用水清洗 唔知點搞之前 請政府停用中國制催淚彈

爆完再爆：路政署份文件講「劃路線顏料」溶化溫度？咁暫時知道粒催淚彈燃燒時最少有幾度整溶顏料啦！

急救醫療區

洗眼系列：催淚彈、胡椒噴霧

撞車、骨折、外出血處理、止血帶及燒傷處理

槍傷系列 1：胸腔與腹部

槍傷系列 2： 四肢及頭部

外國勢力設計咗【洗眼神器】俾大家！！

【突發】原來鐵疾藜好易整

(咪撚學) 有鬼佬教整自兵器！只需 報紙 膠紙 石頭 !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

Arrow Launcher - 改裝弓箭變投擲器

我都係，跌哂落河

繼續啊繼續啊繼續啊繼續到落實五大訴求煲底相見啊屌

全民同我早早早早早起，繼續無限三罷，癱瘓交通，攬炒經濟！

香港人已經退無可退！Neve forgive. Never forget.

上齊裝好好保護自己

改善空間［左膠道德撚 唔係和理非］政治唔係你做啱嘅野就會贏

避彈衣邊度有得賣？

自己整

推番上去！比更多新手了解

要整埋避彈褲先夠穩陣

唔想帶頭盔既巴打入一入黎

性命攸關！真緊急野to中大弓手同用美軍m40Gasmask/用40mm filter

用緊軍用濾罐(Military Gas Mask Filter) 注意自己係咪吸緊毒

國難五金 -「新武裝」3M 6035 (7093進化版)

有發現! 中國製催淚彈溫度爆錶！發射後38秒，仍然超過儀器上限400°C!!

關於3M 防毒面具配置方面建議 (防山埃毒氣+催淚氣體+酸性氣體)

Cls

感謝整合！

推多次，成日睇你個PO

弓箭係game changer

6502QL 快裝快拆

P系列既Filter有限40小時 e.g. P-100濾棉2096 2097

認識下P/N/R 95/99/100有咩分別

上裝 豬嘴 包全身 頭盔 眼罩

關於3M 防毒面具配置方面建議 (防山埃毒氣+催淚氣體+酸性氣體)

CLS!! 緊急注意!! 前線記者使用山埃機錄得Overload 爆錶，高到出唔到數!

［香城online打boss]唔該可唔可以準備充足先出黎呀？？

[實測] 用最平價嘅方法去擋狗子彈

[終生學習] 防彈物料研究

新兵入伙, 要睇睇

for your reference

有冇d氣密防彈眼罩推介
ess striketeam sj 唔又好似冇貨

pp

ppp

有冇防彈眼罩推薦？
邊度買？

知識才是武器！

和理非唔知點抗爭？唔想放棄？
唔想做失敗撚？ 入黎啦

［進擊的和理非］
和理非武裝化 - 知識篇

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

[3d print]3M 3311K 加p100/p95

所有和理非及勇武都必須要自帶一個豬咀！！！

自製防彈衣，兩本書和磁磚就夠！

無研究氣密防彈眼罩

但有人介紹

冇裝勿亂上場
K KWONG親筆之作

6000系列豬嘴配濾罐/濾棉 氣密測試(Seal Check)教學(3分鐘短片)

6500系列豬嘴配濾罐/濾棉 氣密測試(Seal Check)教學(2分鐘短片)

6000系列豬嘴檢查教學 (3:27-3:53)
每次出完街都要做Inspection
簡要說明:
DO NOT WEAR If Parts Are Damaged, Defective, or Missing
檢查豬嘴同濾罐/濾棉之間既安裝駁口
檢查豬嘴內外呼氣吸氣位有冇裂開/缺陷/藏污垢
頭帶可以拆出黎檢查
拆左出黎之後個樣

6000系列豬嘴清洗教學 (11:45-12:50)
簡要說明:
DO NOT clean with organic solvents 有機溶劑 (e.g.松節水、天拿水、火水、酒精)
軟毛刷配50度以下既暖水清潔，有需要可加中性肥皂水，洗完等乾入返袋

各位鍵盤戰士，今次又有機會課金，比多一個出力嘅機會自己，有能力就買少少支持保護前線
3M保護用品amazon 做緊特價同埋夠49us 直送香港，
我見意除咗自己，仲可以通知吓身體d深黃有能力人士幫手，最低消費唔洗hk400 已有2set頭罩連filter, 或者買3set 淨filter比手足更換

中碼一般男女都ok

直送香港應該係限時promotion 平時淨郵費都好很貴, 依家$200有1set, 重要直送香港，各位和理非係你出手嘅時候啦，唔好怕醜歡迎你copy 以上資料比你信得過嘅朋友，至於如何交比物資站，應該唔會太困難，就算keep住先都ok, 因為實有機會使用🙇🏻‍♂

直接販賣 ,非第三方公司出售，所以貨品100%堅野。

建議大家自行網購，分散開，家人朋友自用或捐

美國Amazon (美金)

*<<即棄口罩>>*
路人版 $40.06/10個

*<<可重用面罩>>*
3M半面罩 $10.87/個 (一般人中size)

3M高保護全面罩 $97/個 (一般人中size)

*<<面罩用，可替換濾罐>>*
3M 濾罐60926 (高階) $21.97/對

3M 濾罐60923 (中高階) $16.84/對

日本樂天 (日yen)

*<<防煙加厚眼罩，可帶眼鏡(理論上可防布袋彈)>>*
不同人不同臉型，未必完全fit

第一款 1770 Yen

第二款 2478 Yen

買裝啦

推撚爆佢

對唔住🙇🏻‍♂️，借個位宣傳一下：

和你開工會：七人成團，重光勞工界，只剩唔夠四個月！

pushhhhhhh

留名必備文章